［核彈行動］針對警妻開闢新文宣線！（絕非之前嘅口號戰，請大家入來唸下橋）

背景資料：嫁俾警察嘅警妻（或其女友）通常係貪慕虛榮、鍾意吃喝玩樂嘅港女，因為睇中班狗有宿舍，收入穩定，所以就算條狗人格有問題都唔理，照舊嫁俾佢。

大家得閒，請多唸一下本地及海外文宣策略！

另外，本人有好多有用嘅行動post，請大家得閒起底睇下

隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

拉

幫自己嘅行動post打廣告，未睇嘅可以入去睇一下

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

【國際線行動】應盡快整理612後警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳內有英文template

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

制裁名單template，美國所有國會議員聯絡方法

制裁名單草稿（英文版）長文

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇

美國嘅新疆法案啱啱過咗，已經有官員被制裁喇。下一站香港警察。

支持

push

樓上嘅雪兔絲俾咗一個好嘅方向大家唸，要唸辦法唔可以俾班狗假離婚

推

唔係去大彎區Honeymoon 呀嘛？！

推 警妻可以上大陸買LV, 又可以食海底撈，重可以同光頭撚做鄰居

去深圳嘅世界之窗一小時環遊世界

冇認真班狗成日叫雞
叫佢地check完性病先諗去唔去到旅行啦

不過咁唸，班狗乸可能腦袋比較蠢，呢類社會人渣都肯嫁俾佢，唔知佢地會唔會明白被制裁後嘅後果

Push

空姐警嫂點算

自慰啦

班狗去大灣區共享榮譽
共享埋支那二奶
佢地都係想咁啫

可以一試

G

佢地有d有假結婚，之前有單嘢講狗乸持住有警狗丈夫而同多人曖昧呃人錢

推到佢左右不是人，等雜種懷疑佢是間諜 出賣共狗機密，然後成家捉曬返北京禁錮

捉謝狗去秦城同重慶公安王立軍一齊坐監就啱啦

謝狗去咗美國，已經打開黑警黑材料情報缺口

美國大把情報顯示港共係新屋嶺同831太子站殺人
連德國都知警署入面有酷刑室虐殺同強姦示威者
駛鬼靠謝狗黑材料

推
被捕人仕關注組

分手家變正

推下先

同共匪迫國泰一樣囉！
所有空服需申報有冇狗伴侶丶如有者禁止飛入領空、
以後淨係飛內陸同星馬囉！